(政府戇鳩政策 ) 的士牌車主玩野 唔知想做假找哂自己友食政府津貼定咩 好多都唔肯幫租左車既的士佬簽證明書

4月果陣的士佬見有津貼先返黎租車做
依架班車主全部唔肯簽
車主又同運輸處大會嘈話綜援既的士佬申唔申請得

成班的士佬棟哂係到 facebook狂屌

獨裁政府係咁架啦，好出奇牙

生意唔好就唔做有咩問題有強姦無局做，一定要人蝕住同你做架？生意好個陣車行唔試下蝕住租車俾人

好多車主都話辭職既連5月之前既租車證明都唔簽比佢地
等佢地拿唔到4月果6000元
之後是但找個自己友填又多6000落袋

重有好多要的士佬做到9月先肯開證明

根本港共派錢手法就係刻意統戰商人/車主

的士牌主=譚惠豬

Dc9互咬

打理人根本搵唔到車主簽名，好多人都申請唔到補貼

自己唔去問，等其他人抗議

有無車主可幫手申請，可比返手續費

呢個結局最中意

的士狗食屎啦 唔撚值得幫

恐防的士牌主、既得利益者聲大夾惡咁指責：

「你班租車嘅司機邊撚度有交過稅牙？
得我有交稅，呢D津貼梗係我袋先啦！」

支持司機搞工運、向既得利益者抗議

的士牌主：有人搞港獨呀!

幫朋友留言
有無車主可以幫代簽名，有的士牌

的士狗 狗咬狗
比班車主車行呃左返黎租車以為有津貼